Long board一問

小弟想玩長板好耐
又唔知邊度買到好既板
有見過sbdwlongboard既板係幾靚
自己又冇乜budget
所以想問下各位有玩開既巴打們
你地係點入手？有冇鋪頭可以參考一下？